請問台中清境有銀聯ATM機嗎？

帶唔夠錢

個到有7仔 7仔入而應該有ATM
不過係唔係銀聯就唔記得

心急人上

驚嘅咪市區撳定先

清境入面有個類似商場既地方(紙品王對面)，入面有ATM

利申 六年前襟過